萬寧婆婆單野

跟車太貼係原罪，過左咁多日，我就想分析下單野（全部純粹個人觀點）（我見好似冇人開過類似嘅post）

首先
婆婆拎左卷印花（事實）
佢第二日還左（事實）

所以目前應該有2個結論（推論）

佢唔以為膠紙所以拎(推論1）
佢真係想偷(推論2

然後
保安阿姐屈佢（事實，見CCTV)
警察捉左佢(事實）
律政司告佢(事實）
無得撈萬寧（待確認）

所以成件事究竟阿婆有冇錯呢？(以下全部係個人意見，而且係認同推論1架

係法律方面我覺得律政係冇錯嘅，因為佢係cctv之前告嘅，應該合程序（而依程序係重要的法冶精神）
警察唔知，我唔知d程序，判斷唔到
萬寧身為一個大機構，冇查清楚(連cctv都冇望清），應該有錯

而最爭議係啊婆，我見到一大堆人屌老人家係唔係犯法唔洗坐，問題係，個官都未判！
盜竊嘅定罪其中一個好緊要嘅法律觀點係意圖，如果婆婆真係好似原本咁講，佢係想拎一卷普通膠紙作公司綁垃圾嘅用途，而只係唔小心拎返屋企，點會有錯？

所以重點就係，屌阿婆之前嗰啲，同我睇返清楚事實先，如果你之後都係覺得有錯，我尊重你嘅意見囖。

希望各位唔好再知d唔知d嘅亂咁鬧，阿婆好大壓力㗎

都咁多日，淡晒啦

可惜嘅係仲有人話廢老犯法係唔係無罪呢？
（係呢單野）

其實係萬寧搵藉口炒佢o者，岩唔岩都炒架啦